Android平板或ipad用全高清webcam

點解市面上冇既？全部只係for電腦usb頭用？

平板直接用前面鏡頭咪得?

想清晰d

Web cam更唔清
手機 平版個前cam仲靚

或者買部相機當cam用
而家牌子都做到